---
title: "Fachgruppe"
#color: "hsl(185, 94%, 34%)"
#color: "oklch(79.96% 0.162 216)"
color: "#00d6ff"
slug: "tag-fachgruppe"

---

Die Fachgruppe besteht aus allen Studierenden der Informatik. Auf diesen Seiten seht ihr, was wir so machen, was wir haben und wie ihr euch einbringen könnt.


